其實人係咪一定要有興趣？

從細到大我都好似冇咩興趣，就連我媽都話唔覺我有咩興趣。每次啲人問我嘅興趣係咩，我都要諗好耐，最後答佢哋：聽下歌咁囉

其實咁樣係咪正常？點先可以搵到自己嘅興趣？
我好佩服嗰啲可以將自己興趣變成工作嘅人，真心覺得佢哋超勁

life is not for everyone

點先為之試得多嘢？

你一定冇男友

just try different shit

多多小小會有比較鍾意做既野
不過唔覺得興趣當工作會好 因為會冇左樣興趣

我係冇啊

我自己就鍾意聽歌嘅
但呢樣嘢又好似幫助唔到我啲咩咁

鍾意聽歌 其實都可以叫有興趣於音樂
我自己本身都鍾意聽歌
聽得夠多夠廣之後興趣又深左
自學下樂器 樂理咁
其實最緊要都係for自己開心 唔洗話需求個興趣會有咩幫助

收到